消息指食肆明日傍晚起限食客人數 多種娛樂場所要關閉

消息指食肆明日傍晚起限食客人數 多種娛樂場所要關閉

行政會議下午舉行特別會議，消息指，多項措施會在明天下午六時實施，食肆人客數目限於座位半數或以下，枱與枱之間要保持1.5米距離，每張枱限坐四人，客人進入食店時必須帶口罩，食店要為客人量體溫、預備搓手液。措施維持14日，政府會為食肆提供補償。

消息指，政府亦會規定明天傍晚六時起，關閉遊戲機中心、浴室、健身中心、兒童遊樂場、戲院等公共娛樂場所，另外Party Room等出租娛樂場所亦要關閉，為期14天，政府亦會提供補償。政府亦正研究，禁止四人以上的群眾聚集，預計短期內推出措施，但公共交通將獲豁免，「紅白二事」等亦會有較寬鬆安排。

紅事算9數 改期
白事就無得好講姐

公共交通將獲豁免
好彩仲有得番工

某國最鐘意白事當紅事做

四人以上 仲可以打牌

留名等睇班驚畜同食環狗一定淨係捉黃店，外賣企近啲等都捉佢。

白事隨時一單變十單